呢排失業，成日去淺水灣南灣一帶散步扮有錢人

過緊有錢人生活了

咩叫著起龍袍都唔似太子

猜一個人?
我估樓主 岩唔岩

D鬼頭有冇捐食物比你？

Blocked

點解會捐

唔爭在跳埋落水練下心肺